感動嘅係, 我地中國比人抽25%税之後, 以德報怨, 完全冇搞返美帝

大國又風

今次我地中國又贏

底氣十足

大國之風

加咗咁耐冇發起罷買美國貨，冇反美示威。

底褲氣味十足

劍亮在心中

大雄比技安蝦完之後冇蝦番佢
好感動

以德報怨?
德係邊
報又係邊

以前果D民間自發反日反美...你明啦

唔係唔夠打
只係唔想打
如果打, 我地一定夠打

25%税係支那國度唔存在(禁撚晒),當然無報復

地底泥氣口味呀

唔好喺我 後面加個地

笠水了

大家都係中國人

就算你唔認都好, 你都流住中國人血

就算你去六四集會都好, 我都明白你想祖國好

笠水

以和為貴

全世界都睇住我地中國今次仁義之師對美帝霸權
公道自在人心

係咩？
每3個月再提25%關稅
直到你驚為止
煙草稅，香港都收緊237%
一於加到250%先至停

我朝好有氣量,有大國之風。
支持垃圾美帝繼續制裁我1朝,以顯中国之大量

中國網上蟻民：罷買美國車厘子

我地中國反擊

準備又贏

始終徵關税時間耐左會搞死自己

咩無攪
你真係唔知架喎

咪停止左美國石油買俄國油
咪停止左美國豬買俄國豬
咪停止左美國糧食買緬甸糧
咪停止左美國大豆買巴西豆
當然仲有大豆

仲有烏龍茶果堆都未提